有冇人秒回下我-跪求offer大神

做咩冇人開post

人呢

因為過哂檔去狗姐個post

咩事?

冇哂人

唔好喊 offer神好快出現

上次 完即刻有offer

咁我地一齊

我都要拜下

其實真係好睇運氣
只要你肯做
緣分又剛好到左

早晨

有咩offer

唔小心1001了

回收重用

咁你仲唔開post

等狗姐開啦
過黎呢邊傾住先

打飛機都要通知大家

呢度仲有啊
果邊唔計
我下次會小心啲

召喚狗姐

唔喎

要跟狗姐格式

狗姐應該唔舒服

浮雲哥直播啦

勁了
有人幫你打

好基本架炸

召喚佢入黎祝福佢

想睇

想睇？

勁爆

你唔好喊啦 都有offer洛

今次又邊個

比?

唔係點做大佬

留名

準備定電話

連你都想強姦我

原來有咁多人幫你打

好多人想強姦我

唔開心

全個感情台都想

我唔會動手
只會遠觀

救我

瞓啦 早抖大家

搞清楚 我係暗戀個邊既

大隻型撚

why

典解呀

做咩

聽講係大隻靚仔

只能動手不能遠觀

早抖

明白曬

教我

其實仲好迷茫

不要暗戀

真 好大隻

我都唔識

唔知自己想做咩工？

你型撚

勁

怕技術唔好

想讀書同返工 到抉擇了

同我結完婚仲暗戀浮雲哥

去學

瞓先 聽日傾 祝我早d入睡

38吋胸肌

讀書

呢個post好痴線

晚安

我花心係人都知

我收緊學生啊

同姐姐講

bless u

餃姐有開班

佢識咩

免費教學

你就係因為暗戀佢所以唔收佢人情 一定係咁

你可以去報名睇下岩唔岩讀

日校?
其實支持你讀到書就讀落去
因為我自己真係好唔鍾意讀書

你又知我唔識

乖

你報完話我知

佢得廿蚊 金拱門都食唔到

咁你講下你識啲咩

可以食到魚柳包

買到18件麥樂雞

我自己真係好唔中意番工

祝福

冇錢交學費

平時有乜你都係第一個join

識

又係喎

免費

係時候讓下你

我好唔鍾意做assignment/project/presentation/exam

過兩日就冇

9 蚊。可以買多杯新地

祝福我乜野

覺得點

Agger

結多次收多廿蚊可以叫個餐

我都唔係好中意
不過我更唔中意番工

起碼個人覺得會開心過返學
自己唔係讀書嘅材料
又懶成日唔溫書
中學後就跟唔上了
出黎做野反而唔洗諗咁多
做左手頭上啲野就算了

幫我做

dun櫈櫈櫈
dun燈鄧櫈

我都係咁覺得
同埋 有錢

我討厭呢堆野多過番工 所以我揀番工 有錢洗會開心少少

唔鍾意做仲幫你做

個腦唔轉會爆炸

記得前後收浮雲哥40蚊

所有

所以支持佢讀到就讀落去
我都想張沙紙靚少少
但真係冇咩心機讀
讀到好唔開心

ok
不如聽日離婚
後日再結

多謝你 好感動

結多幾次可以食好西

話唔定草到首期 上車

係啊
有能力就讀

正

你好叻 唔好睇小自己

有幾叻
你仲未講得出

約我就講

好

等你

冇

溝到女

仲諗住偷下師

辣姐

你女神

勁了

溝到你啊

係

講左幾多次 我有j

出黎做野就知degree係入場卷

格劍

加油 比心機

咁快溝到 好勁

係咪應承我啦

浮雲嫂

點解咁突然變左女神
想講我冇做女神既資質
同埋你係我偶像黎

你唔使覺得有 我覺得有就得

你係咪想講你做0

係咪未訓醒

又話溝到

offer god

啱

你誤會晒

你話溝到

我跟下風
你地我又

又多一招 畀假希望人

重有幾日 考左中英文paper 1 2 4

咁你say yes is ok la

冇人覆我。。。我要努力融入！

我冇心嫁
諗下跟下風 搭下嗲

亂黎 ？
佢宜家講緊既係女朋友喎

既然講左 就冇得唔做 你自己講架

你同肥豬點

虛脫

算啦 我9up下

agger

佢訓左！我都就訓！快啲挽留我

狗姐

再見各位

Mum！

快啲去瞓

又唔開心

出出豬

Join

你煽風點火 跟住話9up
玩咁大

點阿你

！byebye ！

Sor 以後唔敢

係係豬！我上面覆番你架

有咩寵要爭

原諒你

因為你

Come

對唔住
請返你食野 最多

應該會死了

唔食了

好多架 係老師面前一套 背後又一套

join

洗唔洗去睇醫生阿你

多謝你

Coming

各位早抖豬

我個班以前都有一兩個呢啲

好 慳返

冇了 佢唔要

朋友都係擔心你

好型

姐姐

我唔放心你自己返屋企

係愛啊

係呵護

你抵錫

好霸氣 我中意

don't j me

好吸引

餃餃都笑我

屌 遲左出門口

有人早過我醒？！

我

可不可以介紹

咩事

Me

Me呢

好眼訓

早餐都食完 仲瞓

我仲搭緊車炸

你是女人嗎？

今日凍咗好多

下 今日好熱

我幫佢鐘意番男人

可能我短袖短褲

咁緊係凍

咁瞓覺嗰時著緊，瞓醒嗰下凍到傻

今日有成19度原來

我唔係

我係女仔

熱到出汗

暖返

男神

我係男仔

咁嚴重

餃姐

未食早餐

人生 成日都會好矛盾

pmed

me仲細

點解
同我講啊

受cow ?

不
太快了

朕出名持久

對

頭痛

咦！你！第一次覆我！

好眼訓 陣間要訓覺

琴晚有留意到你

唔溫書啦 ？

我叻？

好餓

我23個鐘冇野 好餓

幾點食飯

你隔咁耐冇食野
一陣你個餐會瘋狂吸收
仲肥呀
下次唔好唔食野啦

本身2點 但忙到而家先食

我食通粉炸

橙

我都未食晏就

想起身出去食飯
點知有客

你返6am wo

薯女

冇人 冇計

外賣呢

我食緊

幾點收工

世界上最慘莫過於有offer 但gpa拉唔番

未知

咁呢個係自己責任

有offer 唔開心咩

冇收工時間？

算啦 真係自己唔努力仔

公司有必理痛

諗住幾繼續讀就努力啲阿嘛呢兩年

咁都好啲

想剪頭髮

一齊

想剪陰

頭都痛

為何

你而家唔係咩
其實我都想剪
但個陰好易比人剪柒左
自己又唔太識

睇錯想剪齊陰

太長啊
就快吉眼睛

自己剪 要張啲陰 分2層剪

me 而家係斜陰

我知啊 你想剪短啲？

自己剪啦

缺酒

自己剪

忍

3-4人成團

自助養sin

養咩

求女女助養me sin

老女人 ok?

冇嫁

比我剪

咁慘

應該6點幾收工啦

做左12個鐘

ok 最好好快死 住山頂is required

獨居 無仔無女優先

你有咩條件？

返親都預左

怕了

住公屋
有機會了

處男 訓係度有米8

come

不了

y

me冇錢

而且生命線好長

不要緊

處男 不了

勉強冇幸福

嘿

咩呀 星期五喇！

下睇醫生啦

溫書有分星期幾架咩！

嗯！加油呀慈雲山！

又冇咩事了

Ok！你走

訓下 我訓左3個鐘

我錯了 對唔住大佬

我都想訓

大佬

嬲左！

舒服豬

E apps好撚煩。。。但我又讀書唔好

叫男朋友教

嬲就唔QQ豬 唔好嬲

佢冇報。嘿

我係QQ！放過你

佢讀書好叻架？

乖豬

佢唔讀 都話收左入左去受訓！

我好悶！

有冇人？

係喎 年紀大記性差

我教

叫佢陪你整

返屋企

呢到就1001
狗姐仲未好番

請繼續

係豬 ！

教你讀書

衝呀！

你好勁

下！你教咩

想學咩

你好叻

我手勢好好

狗衝緊

請你槍幫我做功課

Um。。。經濟？

我決定畫畫比大家！

5蚊一個字

慘

錯

唔識

多謝

收咁貴
鑲金 ？

咩咩豬

。。。。。。88

一字千金

畫我

要咩？

你？

打人

終於收工

我想食八方雲集！但人地話好dirty

食我啦咁

咁晏

不知幾正

準備起身走 又有客

冇得比第個咩

個個都收8

我返到hm bath sin

人肉刺身

食！

Ho boring

Dim Dim pig

剪完頭
而家個頭好輕
洗頭吹頭好爽

個fd話好難食
我一直唔敢試
後尾發現其實幾好味

真心麻麻

正囉

新人留名

還好啦
佢講到超級難食咁

仲唔睇醫生

唔想再食既野

頭先冇事

你又食左乜啊

我幾鐘意呢個長度
反而前陰比自己剪衰左少少

有冇瘦到

冇呀 咪晏就食咗粥

未磅

有無示意圖？

快食野

一陣去磅下

唔餓

瘦咗就好

無用架 我次次死忍幾日等佢好

都食下啦

飲寶礦力

忍唔到

一食就屙 不了

得架？

好似係

叫你陽醫生又唔睇

好過無野落肚

吸收到就係

唔止痾 不過可以補番啲水同電解質

拋西瓜

唔好玩食物
留番黎食

咁拋辣支

呢個輕鬆

佢又去左邊

唔知呢 係咪番學

我心

唔知woo

類似咁 ?

好搞笑

叫佢幫我剪到剛好擇到馬尾

我唔識畫畫

本身頭髮天生有少少卷
放左唔覺
擇起就有部分向左上
是但啦
都唔會有人望我

你平時都會馬尾返工？

我去邊都係
啲頭髮天然卷
唔擇起會好亂
費時煩

唔整直髮？

之前有整過嘅
但唔想keep住要成日整
自己又慣左馬尾
好涼爽咁

我都好多年冇整
由得佢就算

好羡慕直頭髮嘅女仔

可能我成日夾佢

me好懶

食藥 再唔得要睇醫生

我都係夾一分鐘

一陣買

咁我以爲冇事啦嘛

但真係唔餓

我唔識呢啲

乖 你要快啲好返

知道

我叻

叻叻豬

好短

好快就好架啦

但屙足一日
琴晚訓訓下痛醒

我既身體 最耐試過兩日

你勁

但剪完好舒服喎

我有得佢自然好

sweet

係幾得意既

你祟尚自然

我之前都剪到好短

偏心 noted

又唔開心呀？

怪咩 叫會空郵掛號啦 仲問

我要走扮Q路線

心淡 又唔見你come

唔港扮都qq

實q路線

屙住come